［重貼］Netflix購黃之鋒紀錄片版權 擬全球190國家播放

仲講緊梁游
黃之鋒起外國出名過呢兩條粉皮

送錢

造神

昂山素姬嗰啲嚟
上咗位就會背道而馳

外國勢力介入

呢個世界個玩法就係咁㗎啦
唔造神只會wfc

世人只會記得martin luther king, 冇人記得malcolm x
有newton 冇leibniz
有edison 冇tesla

唉

tesla

新年緊係edison啦

條友真係上左神台了

播完之後

知名度勁過家下

昌明國家
USA USA USA

Leibniz有讀AL pure math都會識

未上已經係啦

咪得d al撚識leibniz rule
dse都冇撚咗啦

算唔算係最成功既食人血饅頭??

BTW覺得有機會係侵仔後面指示

而家公又佢贏，字又佢贏
香港維持一國兩制，做新Martin
一國一制，留亡民運領袖
香港獨立，等做高官總統

之鋒好波

睇完tesla個列傳後，好想屌柒愛迪生

買下港產片好過啦

都話係草帽路飛後
而家就係等緊兩年後

班反造神撚點睇

算唔算又係 越反越紅既例子??

之前佢成立 香港眾志 果陣
個個都恥笑係 香港中箭

佢同周庭開唔到戶口, 又比人恥笑佢cap水失敗